太妍生日了(^^♪

所有人都在著急地尋找something new。
春天決定停歇在櫻桃樹的枝椏，三月便開始散發香氣。
她總是甜美而實在，在這個漫溢香氣的時節送來一籃籃野生的吻和歷久彌新的活力。
新的姿態，以更灑脫的態度開場。
Drop the beat，用響指點亮一場屬於歌舞的盛宴，愈發強烈，愈發風情。
新的答案，不只在歌裡。
她的魅力是網，編織在每一幕日常情景，在下班路的夕陽，在飛機機艙，在稀疏平常的話語。
但總有一些東西不隨時間齒輪改變。
是她尊重每顆真心，在小小的舞台一隅堅守陣地。
泰妍吶，生日快樂。

慘 太妍生日無人理 果然連登仔=00後 (¯―¯٥)

生日快樂抽抽

利申 : 8年sone

閪女人

咁就30歲了

叫佢個啲扮撚晒好姊妹既閪隊友同佢慶祝啦

金泰妍世界第一

抽抽

另一階段開始

抽抽生日快樂

十卜

老了

好波

但走先 有我頂住 👍

屌你老母

😂👍